覺唔覺人馬（射手）座既女，好撚麻煩？

我本身唔信星座
但問題係d 女人信星座

我個ex , 首先佢大學讀psycho都信星座
佢射手座
因為佢信，佢自自然d 性格同星座d 描述好似
e.g. 好鐘意玩，愛刺激，好動走黎走去成日唔見人，難以捉摸

之後佢成撚日同佢d frds 唔知玩左去邊
我覺得冇安全感
就飛左佢

之後最近識左條女，又係射手座
大家都有d 好感，有想試下發展
但我屌，慢慢我發現佢d 性格同我ex 一閪樣
又係好撚麻煩
鐘意玩，愛刺激，又係成日唔知玩到去左邊
屌你，香港生活，邊有可能秒秒鐘都刺激架？
唔使搵食？唔使交租？

我正式宣佈
人馬（射手）座既女人
真係好撚麻煩

又花心

呢個真
我ex 好鍾意玩仔
識我之前成日上網搵仔
拍拖無數

呢d女
真係好撚麻煩

射手女係貪玩 但唔代表佢地花心 可能佢地只係唔夠中意你 咁就唔關星座事啦

我射手女 但我好毒 好懶
鐘意識fd係真
但有時覺得要維繫友誼 好攰
成日出去玩好攰
同埋都知分寸唔會做d傷男友心既事

所以其實係你兩個ex問題 而唔係射手女有問題
唔通其他星座既女就冇呢個問題咩

其實唔止女 仔都一樣 成日甩韁野馬咁款 好難捉摸 同埋好似做乜都唔諗會後果

Pish

同我個ex一撚樣 唔通大家個ex都係同 一個人？

岩呀 隨時戴帽都唔會知咩事

我女朋友又毒又懶又痴身

最怕呢樣

我個ex都係咁 無黎交帶 又鍾意識男仔
話咩同唔到女仔好frd

明明自己都係人馬但好唔同

唔係星座問題，係因為香港一地臭閪

1. 係因為你ex性格同射手似 所以信
唔係信 所以似

2. 你咁踩得射手 就唔好自己唔信
唔好話啲女人信

邏輯